火牛 啪一聲

剛才開電腦嗰陣突然啪左一聲之後成部機開唔到
但係主機板有有燈著
電容check過都無爆
想問下拎火牛去樓下屋邨山啲五金舖包唔包整

火牛買個新啦弱智

火牛買個新啦傻仔

隻牛咩牌子 ? 用左幾多年?

其實係你跳左掣

但係屋企仲用到電

火牛買個新啦傻鳩

嗱嗱林出黃金買隻新啦

有無巴打試過拎去焊

係咪擰左去110v